唔好喇 我老公返咗嚟 check得我好緊

siu4

唔好啦，司機聽到啊

入黎認聲啦喂

條仔真係當人弱智 點樣會聽唔到

聽到鬧柒佢